請問Compass College啟示書院呢間學校好唔好？

小弟今年DSE想報讀，但佢地官網上唔到

又一年

指大好嘢黎

蓋清唔撚IVE仔啦

當年讀咗呢間書院
個人靚咗 容光煥發咗

識讀緊係讀能大啦

樓主唔使溫dse？咁早就查定

搵yoyo玩屎好過啦

好

有信心考到

樓主真係勵志
就快做長者都繼續進修，增值自己

唔好咁有自信 呢間頂尖學府唔係咁易入

做PR帶下風 同本身嘅學歷無衝突

人地改左名好耐了
依家好似叫 Modern Continuing Education Centre
但課程同以前一樣
詳情可以向

現代教育旗下

蓋清年年都話入指大，幾時先真係讀？